新鴻基在南昌站匯璽III住宅項目235個單位 每平方英尺售價21,722元 比該地段目前市價便宜20%

反送中風波持續 香港最大地產商低價推新屋

2019-09-11

〔財經頻道／綜合報導〕香港反送中風波持續延燒，持續影響房屋銷售及房價，在這樣的背景下，香港最大的房地產開發商「新鴻基地產」，推出一些更便宜的新屋項目來吸引買家。

綜合外媒報導，新鴻基在香港地鐵南昌站的匯璽III住宅項目，首推235個單位，每平方英尺售價21722港元，比該地段目前的市價便宜20%。該公司副董事總經理雷霆表示，這是「時光再倒流價」，價格與2年前「匯璽II」相近。

雷霆指出，近期因為美中貿易戰以及反送中事件的影響，加深一些買家的觀望態度，但整體住宅需求仍強勁，從其他項目的良好回響即可看出。

報導指出，香港反送中衝突持續，買房者多處於觀望態度，致使香港房價受到衝擊，中原地產數據更顯示，7月份香港新豪宅的成交價下跌31%，降至8個月低點。
<自由時報>

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

學生妹都做到 仲好自然
制裁黨鐵 你我有責

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

8千蚊尺會考慮下

喺正富昌邨對面都過2萬一呎

無晒大陸閪掃貨丫嘛 唔減擺係度做倉咩